===============
Schulungsvideos
===============

Workflow
========

#. Erstelle Premiere Projekt
#. Import der Bildschirmaufnahme
#. Audition import Audiofiles
#. Audiofiles auf -3 dBa Normalisieren
#. Hintergrund Rauschen entfernen.

.. figure:: noisereduction.png
	 :alt:     noisereduction

Audio durchhören und pausen rausschneiten
Segmentierungsmarken einfügen
	 
